寵物真係好洗腦

淪為行過寵物
貓狗了解我的淒慘
失寵後不往後推
你挑選了誰跟你一起玩

聽過負親未嫁
聽埋先再講野啦

ching ho ball
首歌好正 好有共鳴
仲有冇其他正歌

時光機 冒雨

屌 以為你無時無刻都會諗住你隻寵物

有個仆街老豆
唔會覺得好聽

初中時第一首接觸既流行曲就係呢首
冇聽成幾年 一聽返佢唱live個條片之後 呢家係咁loop

和他溫暖午睡 躲於被窩裡
害怕變了妳倆負累 不夠地位無奈早撤退
我最好永遠困在 垃圾廢紙堆 woooo

呢排聽番

因為小肥係個節目唱返
首歌好聽過之前好多
佢個人都man左#bye